世青盃吹水區

有無人睇緊日本

比尋日韓國廢好多

咩台睇？

上網LINK JAR

me世青盃神射手加mvp

尋日班阿根廷點睇

日本8號仔幾好波 但後防真係麻麻 下半場會唔會出久保建英呢

日本班後生無韓國果種熱血

小志強有冇踢

久保建英出來了

意粉對烏圭